港嬸又衝出嚟柒啦，今次搞鳩西九龍中心

明明幅圖正正常常，又俾呢d八婆出嚟搞搞震，撩事鬥非，香港係投訴之都就係多得呢挻人

邊撚位呀

自己跳樓死就唔洗見啦死八婆當臭閪
我見到你個頭像夠想嘔啦
你轉唔轉左佢呀

依啲爛臭閪得閒就痾多篤屎順手食撚埋佢啦

次次經過都望兩眼

圖片設計創意受到打壓
咩標準話人poor taste

叫佢投訴左三色台先啦

係都投訴左bauhaus先啦

女權左膠

長棍畫女真係好高質

林祥焜講兩句

條友應該係細波老姑婆

幅畫幾靚

道德高地嘛
你懂的
暴露色情/健康性感根本就龍門任佢擺
佢鍾意嘅得番三塊葉都係健康
佢唔順眼嘅齋露手臂都叫暴露

咁電視唔可以賣bra既廣告啦

有乜鳩春問題 唔撚中意咪唔好行果條路lor
唔中意咪移民lor
唔中意咪唔好睇lor

的確有班仆街會投訴

西九中心不嬲係咁架喎

長棍

港嬸駛唔駛自我censor 先

呢d肥婆一定係由細到大都唔抵得其他人有姿色果類人
第時可能要ban撚哂d靚野先滿意

肥婆真係特撚別麻煩

依啲臭西真係麻煩

只准自己露波餵奶 其他就poor taste! 淫褻!

咁點解cctvb港男噴水叫春又得

投訴撚死全家

條友facebook話撐母乳嫁

藝術嘅嘢 你識條撚咩臭閪

好似露咗點喎個呀嬸

佢老公行過會望嘅叫暴露
佢老公行過唔望嘅叫健康

好似真係

我都驚，所以Po link 算

佢想放佢個樣上去
𢱑廣告撈就出聲啦

玻璃心

個個都要投訢佢咪好唔得閒

有咩問題

自己戴有色眼鏡睇野仲屌鳩人

佢其實講得冇錯
呢幾張deisgn係poor taste
係低俗，係市井
但諗真啲西九個地理位置：
深水埗不嬲都係公認香港最窮最低水平嘅地方，
最多嘅人種亦都係mk仔女同廢中廢老
呢班大對西九龍中心嚟講就係最大客戶群
而越低俗越市井就越吸引呢班人
呢幾張有味插畫正正就係最好例子
個個行過都一定眼甘甘
所以度橋𠴱個其實好撚聰明

港嬸呢啲道德潔癖根本唔明人哋點解咁做
比著我係西九龍
我直頭會擺一set裸女相喺度

比個港嬸

好煩

認真，個廣告會睇到扯左

好同意

慢左睇唔到

我都係

屌 嬲

我覺得好撚健康wo
邊似香港女人咁唔健康
展示社會現象都有錯？

求backup

屌 咁多巴打想睇阿嬋露點

屌...嬲

係咪post已del？揾唔到原post

條c9咁既心態真係唔健康

頭先fb一share完就睇唔到, 條女權閪係咪block左我

係

柒爆

呢啲人種係咪地球上最低賤

講左咁耐, 圖呢

依啲臭閪仆街死

係咪門小雷？

邊個黎？

長棍畫野 洗撚你教 ?

上咗年紀嘅女人真係特別黐線

好正wo

嬲

逐個胸圍廣告投訴丫

幅圖幾可愛
Btw不如起鳩個港嬸底啦

支持
唔教訓唔得

藝術嘅野，你識條春咩？

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

黃絲 + 支持女性權益

做唔到仆街仔

仆街仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搵唔返fb個post

睇唔慣大乳咩
成班IPAD 自卑

屌你老母真係好撚嬲
連登仔係咪唔識規矩架真係無人backup？

港女那有波，你老味

佢地見到自己冇嘅野當然大反應

C9你地都要睇
無睇到亦無興趣

睇完後悔要洗眼係一件事,
但滿足唔到好奇心事大,
冇人做BACKUP佬真係好撚嬲

雖然唔係講張相但話晒你貼得出嚟下次archive下個post好

睇左果啲係TEMP到搵返張圖出黎啦

有幾poor taste

平胸八婆投訴

睇唔到

邊個會backup個呀嬸露點

重點係明明之前有但錯過左睇唔到就好激氣

戇鳩， 咁保守番去伊斯蘭包頭蒙面做人囉

想知班港嬸點駁

塭唔到個fb post.. 仲諗住同佢傾計

廢師奶個頭像我覺得可以立入poor taste

屌睇完又唔backup

你啱

食完飯冇屎屙?

琴晚睇左唔記得back up

屌好ISIS包實哂好撚未呀

youtube 既香港版廣告

呢d人死左佢好過

咩人就會用咩眼光睇事

又係呢啲垃圾左膠日撚日企係道德高地打飛機

求亞嬸fb

佢有冇投訴埋A&F 物化男人？

佢可能有投訴a&f d男人冇得order比佢擇黎屌

投訴埋Bauhaus啦

咁叫色情? TVB什麼頒獎典禮D女星著到仲暴露啦,又唔你去投訴

其實我成日經過西九商場見到呢張海報
我都覺幾淫
有陣時仲扯左

件臭西個腦有問題多啲

佢畫D女真係好撚正

依啲臭閪臭到自己個腦都壞埋

林祥焜係咁架啦

肥婆食撚屎啦

垃圾港嬸

女權撚

投訴撚
創作都唔俾